情人節當街除口罩激吻！

因住肺炎啊！仆街！

毒能樓豬酸能到

唔怕 唔帶 年年有今日

唔好咁酸啦你

唉最多我同你打茄輪喇

依家bra 罩都除埋啦

唔敢爆房
已經連野都無得扑
仲想點
𡃶下都唔得

返屋企扑野啦仆街

祝佢地肺炎生上屎忽

仲要個女仔幾順眼

分手呀！
仆街！！！
分手呀！！！

條女我識，姓張住大埔

想知再講

收皮啦 現充
二次元萬歲 向waifu 效忠！！！！

條仔我識，姓狗名公

想知再講

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

快撚d仆街生肺炎啦

送咗個愛馬士定鑽戒呀條女咁搏

我覺得後面眼鏡娘先正

blocked咗

你過去跟隊

Wasted

adore

條女幾可愛

當街除口罩者，好普通，又唔係除奶罩

物競天擇

返到屋企再扑到一半除套中出

底褲都除緊了

後面條女毒c

返屋企先咀唔得？

唔夠刺激掛

個鼻肉酸到咁都叫順眼

咁都毒

快啲分手

如果起到佢到係藍絲就有排玩

奶緊白衫屎眼，前面出曬水

成班毒撚葡萄人有女朋友
不如自己反省改變下自己啦

成個post都好酸

其實咁除法個口罩已經廢咗

我都咁諗成班兒登仔

幾多錢可以
即場 睇佢哋屌埋

掂完個罩消毒啦

其實毒撚洗撚你講

拉 好慘

做咩9

講左死全家 唔講全家死

成班毒能圍爐, 笑能到我gapgap聲

其實咁撚萄葡夠殭可以衝埋去打柒佢地
班友又唔敢

這些機會不是屬於我的

講左都要死 不過死慢啲

大庭廣眾做d咁既野有冇搞錯

錫咗就做埋落去啦...理性討論

錫都得罪兒登仔？

好多女除咗口罩嚇死人。我去發夢見唔少，戴住個罩好索

咁撚樣衰都食得落

其實係呢個疫情底下 係條街除口罩錫錫算唔算高危活動

我覺得仲驚過瀨屋企塊廁所板

知黎做乜 人地打茄輪又要起底?

個個都知
但個個食飯都係咁

睇錯左除罩激吻

講起底係咪毒到傻咗呀…

你最後個藍色人都笑到我 gap gap 聲

客觀D睇樓主冇錯

首先，個口罩唔應該拉落下巴，病毒會係曬下巴到

另外，親密接觸有機會傳染，如果其中一方潛伏期

仲有，真係好酸

證明戴罩不過係為心理多過生理

唔錯 幾浪漫
唔好傳染人就得

通常呢啲post
實有人話條女好撚樣衰
真心想知佢自己條女個樣有幾靚

推正經post啦好無

酸撚到

哪有女 你老母

認同
full gear 都穿透到
不過口罩最主要都係防自己傳染人而唔係調轉

唔好咁

Coffee咁 一線眼

MORE 磨牙

幾靚女

樓主毒撚到！兩個情侶要中一齊中，吹呀

事後煙都食埋啦
樓主搵完番號未

想知

條仔大陸仔咁款，可能係遊客黎

其實咁嘅時勢仲出街慶祝 食飯
真係唔怕打邊爐家族2.0咩

口水精液都有病毒架 小心中肺炎呀

出晒水

毒撚真係好撚恐怖

ok

問下佢點解咁熱可以著羽絨？

死死團詛咒打車輪全部中肺炎

男心諗：佢咁撚樣衰，柒到唔一線眼都嘴唔到落去
女心諗：佢咁撚樣衰，柒到唔一線眼都嘴唔到落去
- - o o - -

條女幾Q

今晚荔枝角有活動 唔去係度葡萄人地有女溝
拉

仲等咩?公眾地方行為不檢啦!

好🍇

開房啦屌 阻住行人路

做咩啫你地？
有女緊係當街錫。

酸毒廢

分手

同格食飯都中撚哂啦
格離枱都中埋啦
錫啖又唔見得大問題
唔通食碟頭飯咩

屌好威咩

食飯飲水又咪要除口罩

你做乜啫

靚女都算

一齊入負壓房

有d 似我女神bb

連登狗最鍾意依d鼻

Feel到樓主陣酸味

合埋眼唔通兩線眼咩

錫都要比樓豬屌，成世自己打飛機錫飛機膠啦你

原來可以放大emoji😂🍇

放大睇吓 佢直頭朦豬細眼喎 唔關合唔合埋眼事
咁都好丁你班友

已交叉感染

狂抱擁
不需休息的吻
不需呼吸空氣
不需街邊觀眾遠離
微雨中
身邊車輛飛過
街里路人走過
交通燈催促過
剩下獨是我跟你

🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕

黎啦
用你柔軟溫暖既唇緊貼我塊嘴巴
熱情地將舌頭伸出同我互相糾纏縱橫交錯地糾纏著
用手摸我褲浪位慢慢將拉鍊拉下
用雙唇沿著我膜膛走到下游為我含
我愛你呀 巴打
俾我捉住你個頭狂熱地插抽

件羽絨幾好睇過 唔知咩牌子

屌你諗住睇GAY圖你比依啲我﹖

憤怒的葡萄

屌

牛肺肺炎

😂😂😂😂😂😂😂😂

the judgement virus

聽日多兩單確診

將首歌改做其實毒撚一個更安心

毒撚最安全

Pin this

有冇初步陽性反應,可能要隔離

犬刑啦兩條仆街

其實毒撚一個更安心 洗撚你講
其實毒撚早晚留在家 去預防
害怕武女玩碰撞 無無聊聊事幹不敢走上去街
每日上住網 女優找幾趟 拉尾卻發現冇乜好幹~

今日條街勁多人
好似六月以來咩都冇發生過咁

死毒撚冇野呀

都幾浪漫
大家個口罩全日積聚左嘅菌一次過吸哂

條仔隻手想當眾除條女件衫就地正法

唔想知 千其唔好講 講左仆街死

呢個藍莓黎嫁bo Ching

我都係咁諗

關你撚事咩真係

錫都得罪你？？

收皮啦 毒撚

似係提子喎 Ching

Feel到樓上陣酸味
關你咩事啫

唔撚想知
人地同男朋友拍拖比人偷放上連登
又有D乜問題???
食屎啦死毒撚

呢啲正一含家產黎

相入面嗰兩個錫完不如入黎支持下第一個企業工會

今日香港第一個零售界別”企業”工會，H&M香港員工工會正式成立！

本未倒置
反正都交換咗體液點解唔搞埋嘢

can I join?

咩節目

其實呢個除口罩方法係錯嘅

所以有條臭雞叫你哋返屋企扑野

好能正...想做佢男朋友

咁似仇B

屌你老母！

個問題係唔敢爆房
第一句咪講左

酒店房上手用完唔會全面消毒
同埋隔離樓上樓下住咩人點知

呢d時勢仲學人打茄輪？醫生講左唔好有社交聚會同身體接觸，講左唔聽，到時仆街唔好喊！！！

渣㗎 冇私樓

sorlor

四眼姐姐

因為比天文台呃鳩咗

咪係
我今日短袖出門
出咗全日街得2個人同我一樣著短袖

講真，一齊得就算有冇咁樣除口罩錫，都好難唔一齊中
剩係一齊食個飯都夠仆街啦
最緊要係唔好影響到其他人

卜佢啦，卜佢啦

無肺相格

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！
#支持醫護人員，民主式投票決定 #支持各行各業人員都罷工

有咩問題呀？唔係街你估唔會係房咩！?樓主毒撚?

酸到

情人節戴套 唔戴罩

老老實實...咁情侶真係半年唔見唔錫咩

有冇人驚左一驚

笑死